深夜iq題，求秒殺

第2頁開估

小明好好學， 有日佢見到隻牛
跟住問隻牛:牛啊，牛啊，你叫咩名啊
牛答:你幫我含撚我就答你
於是小明就幫隻牛含撚
牛就同佢講:我叫牛啊

有日，小明係森林行
跟住見到獅子
跟住問獅子
小明:獅子，獅子，你叫咩名啊
獅子答:你幫我含撚我就答你
於是小明就幫獅子含撚
獅子答:我叫獅子

又有日，小明又係森林行
跟住見到隻咕嘰咕嘰喎

TLDR

條問題就係估你問乜

留名等睇有人唔知咕嘰咕嘰係咩

咕嘰咕嘰係咩呀？

我唔撚含你條牙籤喎7頭